# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rss reader\n"
"POT-Creation-Date: Tue Dec 20 09:50:37 2005\n"
"PO-Revision-Date: 2005-12-25 15:26+0800\n"
"Last-Translator: limodou <limodou@gmail.com>\n"
"Language-Team: newedit <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: ..\plugins\rssreader\RssPage.py:151
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ..\plugins\rssreader\RssPage.py:152
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:402
#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:488
msgid "Category Name:"
msgstr "分类名称："

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:404
msgid "Category Properties"
msgstr "分类属性"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:423
#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:446
msgid "Feed Caption:"
msgstr "消息源标题："

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:424
#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:447
msgid "Feed URL:"
msgstr "消息源URL："

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:425
msgid "Home URL:"
msgstr "主页 URL："

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:428
msgid "Feed Properties"
msgstr ""

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:446
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:447
msgid "New Feed URL"
msgstr "新消息源URL"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:448
msgid "Auto parse the feed:"
msgstr ""

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:451
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:101
msgid "Add Feed"
msgstr "增加消息源"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:477
msgid "There are something wrong as parsing the feed!"
msgstr ""

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:488
msgid "New Category"
msgstr "新分类"

#: ..\plugins\rssreader\RssReader.py:491
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:32
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:58
msgid "RSS Reader"
msgstr "Rss阅读器"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:72
msgid "Rss Reader database file"
msgstr "Rss阅读器数据库文件"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:72
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:73
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:74
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:75
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:76
msgid "Rss Reader"
msgstr "Rss阅读器"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:73
msgid "How long to refresh the feeds"
msgstr "多长时间刷新消息源"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:74
msgid "How long to set readed flag as you are reading a post"
msgstr "当正在阅读一个贴子时多长时间置为已读状态"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:75
msgid "Refresh all the feeds as startup"
msgstr "在启动时刷新所有消息源"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:76
msgid "As leaving a feed, set all posts read"
msgstr "当离开消息源时，置所有贴子为已读"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:88
msgid "Add Category"
msgstr "增加分类"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:89
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:102
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:112
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:91
msgid "Import OPML"
msgstr "导入 OPML"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:92
msgid "Export OPML"
msgstr "导出 OPML"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:94
msgid "ReCreate Database"
msgstr "重建数据库"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:103
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:113
msgid "Stop Refresh"
msgstr "停止刷新"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:105
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:117
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:114
msgid "Make All Posts Read"
msgstr "将所有贴子置为已读"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:115
msgid "Delete All Posts"
msgstr "删除所有贴子"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:163
#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:175
msgid "Choose a OPML filename"
msgstr "选择一个 OPML 文件"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:172
msgid "Parsing OPML..."
msgstr "正在分析 OPML ..."

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:184
msgid "Saving OPML..."
msgstr "正在保存 OPML ..."

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:197
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:197
msgid ""
"Do you really want to re-create the rss database?\n"
"All data in it will be lost!"
msgstr ""
"你真的想重新创建rss数据库吗？\n"
"所有的数据都将会丢失！"

#: ..\plugins\rssreader\__init__.py:205
msgid "Rss database is created successfully!"
msgstr ""

